(醫科ching入)有冇薄血藥推介

我老豆最近中風入院，醫生話出院要食薄血藥，雖然佢話政府會比pradaxa呢種薄血藥，但我check過有好多首尾跟，佢又話可以自費新藥，可以唔洗戒口，我唔係好清楚呢方面嘅嘢，希望有ching講解吓

有野就問返果個醫生啦，咩野資料都冇點答

ching你想要咩資料？

你有冇掉轉嚟講，pradaxa就係自費新藥.

係喎我睇錯咗呀唔該ching,warfarin先係政府藥，sorry

緊張得滯打錯sor

唔係要3個鐘頭內打先有用咩？
口復的話就求其啦

頭3個鐘打嗰支係抗凝血針，老豆入去嗰陣醫生話係缺血性中風，即係有血栓塞住咗血管，話打完希望血管通翻，入院嗰陣打咗

主要睇你老豆幾老，個腎功能0唔0k, 如果個腎可以咁新藥好好多。

有醫生唔問黎連登問

新藥唔洗戒口呀 個腎ok未食囉

拎醫生紙去藥房剪盒蓋每盒可以平40蚊

NOAB 靚野啦

NOAC

其實你有咩想知/唔明?
我地又唔知你老豆病情, 唔問得exact d好難答
一般比得t-PA即係缺血性中風
主流都係比抗血小板藥, 血脂藥
要食薄血藥多數有其他原因 例如某d心律不整, 照左CTA有大血管狹窄等等
你都係問返醫院啦

sorry ching我比嘅資料唔夠 我聽日去醫院再問
btw多謝指教

人做仔 我做仔 我真係做得好失敗

邊有得推介 睇病情黎開藥架嘛

點解唔問醫生問連登仔
BTW warfarin係傳統薄血藥
要戒口同抽血抽得好密
因為佢好容易就over/ under咗
Over咗打完解藥又有排校藥
仲要做手術前一段時間要入院校藥

Pradaxa就新藥嚟
唔駛成日抽血
但要自己俾錢

我問翻屋企人 補充多啲嘅病情 你照咗心電圖 搵到因為心律不正 而心律不正制造出血塊 血塊上咗腦 塞咗之後中風 而因為要避免再次中風 所以醫生建議食薄血丸令血液稀啲 避免出現血栓
就係咁

你 係

PRADAXA都係400一盒姐

你而家最重要的係腎功能，如果腎功能可以就食新藥好啲，腎功能唔得就遲早gg, 華法林同pradaxa主要分別係後者傷腎。華法林護理麻煩好多，抽血抽到傻。